[又死3隻]吉林煉油廠燒焊釀爆炸 3名工人身亡

吉林省松原市一家煉油廠今日上午8時許發生爆炸，導致3人死亡。根據官方通報，涉事松原石油化工股份有限公司的江南項目，一個加氫車間為酸性水汽提裝置源料水罐頂部安裝儀表，進行燒焊作業時罐體發生閃爆，導致現場3名工人身亡。

爆炸人民共和國